《蜘蛛俠》外傳電影《Silver & Black》遭取消砍掉重練

據多間媒體報導，Sony將原計劃拍攝的《Spider-Man》外傳電影《Silver & Black》打回爐重造，取消了2019年上映的計劃。

《Silver & Black》原本計劃於2019年在北美上畫，講述“Black Cat”和“Silver Sable”這兩個與Spider-Man關係緊密的女性角色的故事。計劃是在《Venom》上映之後，在2019年2月上畫。不過現在已經重新回到了製作階段，無法按期上畫。

華爾街的記者分析，Sony一直將Spider-Man視為寶貝。2002年的電影幫助Sony獲得巨大利潤，並推動了超級英雄電影的復興，但隨著Marvel的電影從2008年開始佔據票房，Sony的一系列續集電影和超級英雄重啟之作的收益開始衰減。

此前，Sony曾公佈過野心勃勃的拍攝計劃，製作《Amazing Spider-Man 2》的兩部外傳電影：《Venom》和《Sinister Six》。但在2015年Sony宣布與Marvel影業達成協議，Spider-Man可以出現在之後的Marvel電影中，此前的計劃很大程度上已經不那麼有效了。

儘管如此，Sony仍想發展Spider-Man Universe，沒有放棄推出自己的超級英雄系列電影，而由Tom Hardy主演的《Venom》將於2018年上映。或許Sony打算看看《Venom》的市場表現，再決定下一步如何走吧。

Venom都唔係mcu

會唔會又政治正確咁搵黑人女星黎演